有冇人覺得香港band界已經沒落

小弟以前都夾過下band，當時仲算盛行
就算冇市場都有一班人追夢
但到今時今日好多Live House都執左
以前夾D fd結婚嘅結婚，退出嘅退出
得番好少人仲夾緊
大琴行都執緊D分行
連2手樂器都賣唔出

想輕鬆玩番band都好難搵人，香港band界係咪已經玩完了

要返工，夢想不了

而家好多人仲好努力夾緊
自己搵多d資料先

我都識人係努力夾緊，但已經少左好多了
而且依家好多都改左busking，後生又少聽band
去到要搵人先真心覺得有D沒落

收工返屋企打機都冇時間夾咩band

根本無人睇show
自己表演比自己友睇

其實係
去睇show既來來去去都係果班人
香港要追夢唔係唔得
但要犧牲好多野
好彩既咪教下學器搞下studio仔
唔好彩真係打完份牛工返去仲要練野執譜
好快消磨熱情

真
台下個班人唔係隔離band就係固定個幾個

香港搵食艱難
有得夾下band已經好奢侈

我以前識d人條女會講
有時間去夾band不如搵多份工賺多d錢好過啦
好sad

聽講彈下空氣結他已經滿足
斷斷續續爬左6，7年格仔

teammates 2x~4x歲 3個結左婚 有個仲生埋b 不過都係輕鬆玩下 好少寫歌 固定一星期夾一次

每次拎起支結他都會好感概
起香港冇發展空間，到要搵食就要逼住放番低

仲有得夾已經好幸福了

好正常 香港生活成本咁高

Band界好淫亂 聽返黎

有冇料爆下，我都想.....

d band房改做賓館應該賺得仲多

有盛行過？

都算有嘅
4-5年前d2手樂器買賣都仲算轉手得幾快

日日拎住碌野上下套弄 夠唔夠淫亂

我都想加入